咁多份報紙之中，蘋果日報係推廣蝗語最積極嘅，呢個就係我一直堅持唔畀錢訂閱嘅原因

陳偉霆接受中國媒體訪問時，帶着笑臉講述事件：「在滑雪場裏見到位女生穿着我服裝品牌，我拿手機拍她背部，本來想在微博感謝她，突然有位男生來問我『你為甚麼要拍我女友？』我當時戴着眼罩，我也不好意思說我是陳偉霆，後來他要求我刪掉視頻，於是我拿出手機刪掉。」

【陳偉霆偷拍女子斷正 被對方男友質問要求刪片】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：
=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：

紅字為蝗語

改睇 大公、文匯 好耐呀，要與時並進

會繼續睇蘋果日報，但一定唔畀錢

Quote原文都捉會唔會太嚴苛

係咁拍拍拍
唔到後面個段都一路以為佢拎部手機拍落個女仔到

樓主有無tg

幫我爆料

標準黃絲